羅馬Dzeko轉會祖記基本完成

老人院

想問下@食屎晴
佢勁唔勁嫁

前英超三巨頭冇咗

代表作,3-0巴塞

3:0 巴塞

勁到仆街

幾時簽埋蓋清

萬般皆下品 惟有迪斯高

羅馬D中鋒廢撚到仆街 下年用邊個?

SO神

係咪以前踢車仔果條撚樣？？？

你咪係撚樣囉

完咗peak season 未？

曼城

佢同kolarov算唔算巴爾幹半島版Ibra+Maxwell
成日一齊轉會

kalinic

羅馬》祖記》之後去巴塞

個畫面唔係好緊張 但佢講到好緊張

老婦人

收爺啦

莫拉達 派哥一上任第一個就話買佢

買嚟做乜鳩

咪煩啦jer住晒

佢大笑緊

文迪蘇傑2.0